## Теоретичні питання

1. Які існують типи даних у Javascript?

Число (number), Рядок (string), Логічний тип (boolean), null, undefined, Об’єкт (object), Символ (symbol), BigInt

2. У чому різниця між == і ===?

== порівнює значення різних типів, конвертує ці значення в числа.

=== (оператор строгої рівності) перевіряє рівність і тип даних.
Якщо дані мають різні типи, то перевірка одразу поверне false без спроби їхнього перетворення.

3. Що таке оператор?

Оператор - це виконання певної дії з отриманням результату.